[唔知有冇用]發夢識得自製仙境

有個仙人教我自製仙丹還原葵芳站內仙境

材料:
蠟
滑石粉/石膏粉
圓球型模具
漏豆

Step 1: 將蠟隔水煮溶，倒入模入面，搖勻，唔洗太多，
夠舖到成個球面就得 ，等大概1分鐘

Step 2: 攞漏豆，將準備好嘅粉灌入去，再攞蠟封口

完成

仙丹層皮好脆弱，如果唔小心掟親人就死火，一定搞到周圍都係粉，睇野又睇唔清，大家一定要小心使用

起底。block